決定公開點解我會知道之前會大回調同今日牛市重啟

上一個月我日日屙爛屎，但係我今日終於屙咗一嚿又長又粗又靚嘅屎
我就係由此可以得知回調已經結束
所以我一直以嚟都唔係鳩吹，而係有科學根據

屌你

圖？

今朝屙完爛屎港股就冧咗

你又知係重啟？一日咋